當烈士用生命帶出信息，留低既人就有更大既責任

唔好問點解唔係自己死，烈士以死明志，我地就有責任將佢既意志化成行動、化為真實

我地要追究警察濫權問題，推倒林鄭殺人政府，釋放所有示威人士，令社會遠離白色恐佈！

一個無民意授權、唔係為人民服務既政府就只係一個非法政權。烈士用生命話比我地知社會既問題，佢並唔係要帶無力感俾我地，而係用生命既火花去喚醒更多既人，我地哩班人係會化為洪流、化為利刃，去秉持佢既遺志。
我地唔至聽日要出黎，而係一日目標未成每一日都要堅持落去！直到林鄭政府瓦解、黑警被追究責任、社會守護到自由，我地先叫成功！

黑警冷血、林鄭殺港、血色六月、推翻暴政

我頭先都好無力好辛苦好壓抑，如果你都一樣，記住it’s not now!我地有更重要既事未完成！

pish